中國互聯網公司市值排名TOP 50一覽

見到第3名，笑而不語

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

點解台積電係互聯網公司

共產黨定中國

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

同埋關中國撚事？
中華民國？

無論名定係logo都有種柒味

阿里巴巴同騰訊好屈

台積電 改名叫 中芯未

有網站所以係互聯網公司

咁中國都唔使自主研發什麼芯片， 原來台積電就係中國嘅公司

點解台積電係中國